====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Délégueznous cette partie de la ville que vous avez édifiée de manière autoritaire , qui est devenue criminogène .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

